今日搭48號小巴執左部iPhone

如果係你執到麻煩還返比我
內有過身親人唯一合照
希望你有返d良心還返比我
iPhone 7+ 黑色
有$8000報酬
我只想要返部電話

幾點搭呢班車?
有冇開find my iphone?

icloud 無backup?

冇架啦

8:03係淘大上車
往企業廣場方向

機已熄

Tg: tamjaifcy
我tg

Push

會搭48既幫推 打去順利總站問下啦

直接上左去總站
留埋電話了

推

我想佢比返我都唔好賣出去
執左熄埋機好多時都係為左求財
要錢我比你好過啦

你個名

上次我女朋友搭小巴跌咗個銀包 入面除左證件銀行卡之外得40蚊 之後喺站頭搵得返 啲人乞兒到40都拎

你出十萬都冇用 未必上連登
佢咁傻比你捉咩

報酬黎姐

你太年輕了

8k 買到部8s或者x啦

你買過部再用icloud 或者電腦backup仲好

宜家係咪唔erase iPhone比較好？

到今時今日仲唔backup 有咩好講

你erase左，佢先出現番咁點

搭緊
會唔會咁橋係架車到

Btw幫推

嘩 唯一一張
仲要無backup

就算唔比錢icloud
用google photo高質素(非原圖)
backup 係 完全免費無限
不過講完都無用 佢地會話今次之後唔敢 然後繼續發生
唔見電話無左D咩舊朋友相 死老母相 責任佢地要負上100%
除左講恭喜都唔知講咩好

有錢唔買過部?
定係入面有啲機密相?

應該唔會係車啦
熄左機比人拎左

聽日會去買
但有錢都買唔返d相

2018 都仲有人唔backup
今個月第幾單

如果我係執左你電話個條友 見你咁高價錢都唔敢出黎收啦
唔怕你陰9佢set局咩

以後會backup啦
宜家希望大家幫推比我搵返部電話先

嘩，而家一部二手7+都賣唔到6000...

都話你賣出去都係求財姐
我比你好過啦

Google有權用你d相（好似係

希望你搵得番啦

我寧願有backup
其實無一間公司無收埋你資料 間間條款都幾百頁一定有寫
話無你先驚

除咗親人相
入面仲有我隻狗由細到大既成長照
佢係我人生第一隻狗狗
唔想冇左d回憶

講到咁重要但係唔backup

反正有$8000做報酬
你不如都係擺心一橫買過部把啦

依個故事教訓你要backup

左手拎完八千蚊報酬， 右手就俾警察拉鳩埋！
想呃我出黎，當我三歲細佬仔咩

出現了

比返部電話我

以後會backup

笑死 諗返起之前有個幫人執左部電話還比人仲要比人告

99.9%冇左，因為就算比人執到，個師機會自己代左，除非有人幫你拎去警察局

係咁重要又唔backup，早知今日，何必當初？

執過幾次iPhone，次次都有俾返人

其實你煩撚夠未

push
btw其實點解咁多人都唔用google photo嗰啲backup相同片
話晒普通質素嘅相係無限backup

收皮啦 屌你老母

推呀

即裝
Thanks for the info

p

你有無裝過google drive/google photo?

好似會default幫你backup

望下會唔會有相先?

Icloud 呢，佢有5gb free，會唔會咁好彩有個幾張相係icloud?

見你咁慘
推下啦

推 我早排先開post話唔見野 都好多人幫推

我好明一樣重要既野唔見左會點

幫推

連登仔標準答案 : 「一定係班蝗拎左啦 ! 」

肥鳩大隻我屌你老母臭屄

獲獲都係話有幾重要幾重要
但係又可以唔backup 又會瀨低喺車
邊個幫到你自己

俾返你你會咁順攤俾錢人咩 到時實報警拉人偷野

想拉我

肯定係d 少少錢都唔肯俾
下下iCloud 彈出黎話full 就禁取消果d 柒頭
當買個教訓啦

偷人電話仆街，新年偷人電話仲仆街
祝樓主搵得返，下次記得backup野，幫推

不如樓主畀心機問人有冇你親人啲相重好la

應該係合照..可能你其他親戚有都唔奇

BACKUP有幾難啊咁就抵撚死啦

到宜家都唔開機
如果你堅持執左唔還
$8000都唔要
祝你長命百歲百病纏身

push

抵死 就算係自己跌左手機都係咁話

人人都會犯錯架啦 , 抵你老母死咩 ? 祝你日日都跌野呀 on 9 仔

收4800好過比你拉

報左警未？

2018年咁重要既野都仲有人放電話到冇back up
希望你搵返 iPhone 好似有得send msg俾部電話個lock screen 等人開機就睇到 佢見你出8000應該唔會就咁放左佢

點解永遠到唔見野先後悔唔開iCloud

傻閪講到咁撚重要唔撚backup?

你講你個開機密碼出黎
4000蚊賣返d相比你咪得
大家都有so

而家香港好多仆街都越黎越似大陸人
比返你仲想屈鳩你偷電話
真係執到都唔知比唔比返人好

anyway祝你搵得返

試下問小巴總站可唔可以借你貼實體 "尋電話有酬" 街招﹐
係你唔見左電話個條小巴線d車度一排。

Set左啦
問題係佢要開左機，上到網先睇到

2018 仲有人唔知iphone最大價值係iCloud
好心見到呢個post既連登仔唔好慳每月8蚊
樓主出$8000都唔知用到幾多年

講多次
我Tg: tamjaifcy
如果你執到直接加我
我唔會追究
比返部電話我就得

希望有奇蹟出現，幫推

屌你老母啦

仲有lock screen係一隻柴犬相

抵你死啦 成日見 係咁撚重要都唔backup，有晒icloud google drive fb ig呢d你唔擺，淨係擺係自己手機？ 就算你冇唔見 咁壞左點算？ 你冇腦嫁？？

真心一問 依家仲有人肯收呢類機？
定拆件拎返大陸賣？

拆件有價有市
原廠件同大陸廠模件
原廠貴好多

好奇一問，如果唔見咗電話，你肯比8000，點解一早唔花少少錢買Icloud?

其實都已經唔見左屌佢點解唔一開始就back up有咩用呢
唔好再雪上加霜啦
btw幫推 希望樓主可以搵得返

有錢買iPhone冇錢買iCloud

祝你好運

ching好波

mola mola

icloud 8蚊一個月

既然對你咁重要
點解平時咁懶唔backup哂先?
無左先叫救命呢

都幫你推下啦

幫你推下啦

無㗎啦

樓豬喺咪無開Find iPhone
你可以試下 可能你無意中較開咗

我朋友上次比人偷咗用Find iPhone發現比蝗偷咗返上大陸 即刻整響部機響到條柒頭send sms去聯絡電話

前幾日夜晚9點幾比人偷左，又係即刻熄左機
去到凌晨12點find my iPhone 就update 顯示部機係鴨寮街了
希望你會好彩啲

Best wish to you

希望快d揾翻

求人仲咁撚串

睇到炆
個個咁得閒backup架咩
成班剩係識笑

8蚊一個月唔俾
今日話畀8000人
同黃子華講啲啊婆幾蚊就省，幾百萬就畀咗人一樣

呢啲post真係見一獲屌一獲
2018年喇大佬
仲有人唔撚識auto backup

執左都唔好比返樓主
佢死左既親人會報夢屌柒樓主架啦

重要野都咁「唔得閒」backup呀？
其實都唔係好重要姐，可？

計埋通漲，都應該夠用一世iCloud

連登仔總係中意檢討受害人

小弟都喺214巴士唔見咗銀包

連登用家多數後生
而呢d多數廢中做
樓主死心啦

仲要icloud係每日auto backup
唔得閑 真係笑撚左

人生到底有幾忙，係可以忙到有時間上連登開post, 但係冇時間禁個backup. 仲要只係禁一次，之後每日都Auto Backup. 學其他人咁講，睇嚟都唔係真係咁重要喇。

小心還機果時 樓豬報警拉鳩你 跟手告你拾遺不報

撘順利啲車 不限巴士定小巴 跌左嘢都9成99搵唔返
利申試過起碼3次跌八達通都冇

咩年代 仲唔識backup
咪當買個教訓囉

樓主假膠大家唔使理

我祝你全家過唔到初七

$8000買到幾個月iCloud?

開少幾個廢post都backup左啦

垃圾標題 跌咗咪跌咗乜撚野執左部iPhone

抵你唔見咗部機 唯一一張相都可以咁求鳩奇 算撚數啦你 唔方珍惜得去邊

條友執得都預咗無喇
大佬岀到嚟一個屈尾十call黑警咪瀨嘢
快手trade咗佢執幾千好過

只要還返部電話就唔會追究
仲有$8000比你袋
如果係你拎/你知道有人拎左唔該你叫佢俾返我
TG: tamjaifcy

新正頭希望有好人好事啦

你唔考慮下貼街招？

可能有正自拍片

邊個叫佢唔好backup架？樓主
邊個整跌部電話架？又係樓主

我又真係睇唔到受害者係邊個喎？48號小巴全部俾人當賊辦嘅乘客呀？

唔好話買唔買icloud，重要嘅文件／，相電腦擺一扮，手機擺一扮，google drive擺一扮係常識啦，點都好推

祝樓主早日揾返啦
拾遺不報死全家

iCloud 1個月比8蚊姐

通常成日想慳呢啲婆乸數嘅，最後都會嘔返突

相都無埋

重要又唔backup

諗返起以前又係有條友話唔見晒佢個仔一歲啲相

啲網民叫佢再生過個

backup要用時間既咩？
全自動喎

晚晚自動backup

次次睇見啲人唔見iphone都係話入面有過左身嘅親人相 不過希望樓豬都搵得返，下次小心啲

講到咁慘，快啲比番人。

不過真係唔明，你個親戚唯一一張合照都可以唔做Backup。同埋佢生前，同佢影得咁少，明顯係特登講返出嚟襯托件事。

買過部算啦

Apple 唔係有iCloud 咩？

呢個post可以推咁耐

諗起個銀包post

相依啲有得backup避免唔做唔撚係抵死呀傻閪

其實都成日聽到有人唔用backup, 原因係唔想d資料比人見到

Backup而家咁方便都唔用，仲要係有wifi就自動，制都唔駛禁，就算換新電話都基本上禁個制掉低佢幾粒鐘就已經唔駛再搞其他野，setting都同舊機一樣，係要入返ac 同pw咁大把
係an <-> iOS 唔得之外

Btw 過年前女朋友响銅鑼灣ikea跌左ip8+ ,仲要行左一陣先發現，好彩即打電話有人聽話執到仲响鋪頭行緊，多謝好心人，相信佢可能都係連登仔 ，如果你見到嘅請受小弟一拜

分享多單on9野，又係女朋友前排响沙嗲王漏左電話响枱面，一出鋪頭唔夠一分鐘返轉頭，未出聲個執枱亞姐已經話，呢，返嚟喇，但有個高級少少嘅物體就話要用佢電話打去證明，我話解到鎖咪得囉，仲要亞姐都認得我地，都堅持要打電話，咁唔識變通

熄左機多數拎唔返
重點係張相姐
冇icloud backup?

到宜家條仆街都唔開電話

拆左機變哂零件啦。。仲點開

肥絲大閪，你賤閪被狗屌！

幫推

比部電話你就唔追究
講到唔比你你就追究到咁

8000蚊俾過部8你喇

Lock曬機都收到$4800？

推一推
真係唯有祝樓主好運
早排都試過搭小巴唔見咗女朋友整畀我嘅卡套 好彩有個有心人執咗送去站頭我先失而復得
喺度順道多謝埋嗰位有心人

會有野解唔到咩

Apple Store d人話開左lost mode個賊就unlock唔到部機

FBI 都解唔到，你話呢？

唉 早知今日何必當初呢
下次得得唔好慳個幾蚊back up啦
Btw希望你早日搵得返啦

我之前都係跌左部iPhone係的士, 有人執左又係熄左機，我即時報失及lock左部，而且set 左message話報左警，之後一日警署打黎話有人執到部電話喇。攞返部機無穿無爛，但部機就restore左，要重新set返。

今日晏周答完 冇

上左新聞

人地都應承俾返你，仲要打柒人

樓主正仆街

幫推下啦 記得之後裝翻個google photo啦

扑人頭

正仆街

樓主咁惡嘅

應該唔係同一個人？

新聞係講的士，樓豬係小巴，同埋型號唔同

on9仔

凌晨3時許，一名姓張男子(33歲)偕妻子乘的士，從尖沙嘴返回紅磡住所，期間在座椅上撿獲一部iPhone 7手機。其後電話響起，張與機主相約在紅磡德民街近船塢街交回手機，但當夫婦抵達約定地點等候交收期間，機主及數名男子撲出，用啤酒樽向他施襲毆打，奪去手機後四散逃去。張報警求助，由救護員到場替他敷治及送院，警方正展開調查。

係香港唔見電話

樓主咁惡爆人樽

知你係邊個
推！！

/ 係唔見d bb相

試過比人偷電話係我無拉好拉鏈
自己漏低真係未試過
樓主呢d自己唔小心
仲好意思話執左唔比返佢既人百病纏身

on99

講到咁緊要 但連備份都唔做

其實無人講過

有咩問題

你都幾狠，扑人頭

唔通話係自己過身之前啲相咩

比得起$8000比唔起iCloud